大家幫手推-動議用特權法去查黑警 今日唔係最好時機

今日唔應該咁樣動議特權法調查黑警，應該要等到星期一配合埋議會外抗爭同不合作運動，比壓力d建制派。如果佢地投反對就會重創佢地區會同立會選舉，做到佢地支持鎮壓學生既形象。

當然我地係621既行動都要配合返整個議會，再加上大量既宣傳。

推